# rec_task_env

Stworzyłem pliki batchowe do uruchamiania serwera selenium i do uruchamiania na nim nodów firefoxa i chroma
w tych dwóch osytatnich trzeba zmienić adres ip na wskazujący na serwer selenium.

Jeżeli chodzio o konfigurację uruchomienia:
Main class:             cucumber.api.cli.Main
Glue:                   GridTest.Steps
Feature dir:            rec_task_env/src/test/resources/Features/
Program arguments:      --plugin pretty
Environment variables:  BROWSER=(CHROME|FIREFOX|NONE)
JRE:                    15
